髮型屋推出月費港幣$75「淨剪瀏海Plan」？瀏海唔使剪到似比狗咬 顧客人數更激增兩倍

有留瀏海的女生通常會在家修剪過長的瀏海還是到髮型屋修理呢？令人煩惱的是瀏海過長但是髮尾卻想要留長的兩難局面，為了修剪瀏海而到特地髮型屋好像有點小題大做，所以日本髮型屋最近流行一種「月費計劃」以拯救因疫情而下跌的生意額！

髮型屋一向都是單次收費制度，因受疫情衝擊而生意額下跌，因此推出「月費計劃」！日本NHK綜藝節目《有吉のお金発見 突撃！カネオくん》為大家介紹了這間帶來「月費計劃」的髮型屋！計畫分別有修剪瀏海服務和染髮服務，推出後非常受到大眾歡迎～

修剪瀏海服務收費只需月費¥1000(約港幣75元左右)就可以在一個月內任剪瀏海，女士們都對這項服務大獲好評，不少OL更在午飯時間抽空到髮型屋修剪瀏海！可能你會疑問為什麼瀏海明明可以自己剪，為何要額外付錢剪呢？對不少女生來說瀏海就是命根子，差兩三公分外表已經可以有翻天覆地的改變，有女職員更表示若果瀏海剪壞了會沒有面目上班！

另一項染髮服務月費則落在7,340日圓（約港幣536元），每個月內可以無數次進行染髮，當然特別髮不包括在內，只限一般髮色！因為市面上很多客人都會補染白髮和髮根，推出計劃後顧客人數更激增兩倍！不過髮型屋表示其實兩項計劃並不能賺取更多金錢，只是當作噱頭吸引客人，維持知名度！

編輯身邊的女生朋友都有透露瀏海過長但又不想到髮型屋修剪這個問題，不知將來這種「月費計劃」文化會否在香港流行呢？

無限染髮個價錢仲平過係香港染一次

如果就腳會join
試過入QB house 淨剪瀏海

日日去

港蝗會日日去
然後左屌右屌
最後間鋪會收皮

日本妹好鍾意門字型既瀏海。唔知係咪有細面效果

珍，已經想像到日日去染髮嘅呀叔同廢佬

錯，主要目的係用嚟配合塊西面，令整體更乎合個閪字

呢個好笑

染到光,好快就到殖髮PLAN

剪得好唔好?

其實都唔太好，速剪唔係好聽人講要求
如果有淨剪瀏海plan咁我suppose會剪得好過普通速剪

速剪10分鐘喎 10分鐘我一條條剪都得

有日系salon一早有淨剪陰

香港有未呀
自己剪完好似俾狗咬咁

有幾間係香港既日系salon都有淨剪陰
不過你預一次$50-100啦

邊間？

aube
$100